醒少少啦懵撚，陳雲唔係一條濕鳩黎

醒少少啦懵撚，陳雲唔係一條濕鳩黎，
資深熱狗城邦派上次選舉已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地陳雲上次立法會選舉拎第13係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地15年專登選輸，為既就係專心搞網絡清算，熱普城分裂唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！

1) 我地已經有鄭松泰(泰博)入左立法會，少陳雲一個有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話食藥食藥 ，食你老母，今年我地劍指區選票王！
3) 今年區選票王，下年立會票王，皇者再臨，其他政黨落場全部含撚！

我地有全香港頂級政治理論家陳雲+香港第一傳媒大亨黃洋達，拎你十鳩幾萬票根本唔撚係問題。
同場加映立法會選舉票王預測:
2020 陳雲
2024 黃洋達
2028 陳雲
2032 黃洋達
2036 陳雲
2040 黃洋達
2044 陳雲

老老柒柒，以政論政，理性討論
咁既陣容，其實唔好講立會，美國總統都分分鐘拎埋你。
岩岩聽美國果邊考慮緊破例俾陳雲參加2020美國總統選舉
睇怕空穴來風，事必有因。

有遠見，不過起碼都要保護自己先
因為你哋有熱狗都畀人拉交咗都好難搞

捉鳩咗

Ching心水清

樓主不嬲高質

支持陳雲選美國總統

推呀

成鳩日話食藥食藥 ，食你老母

曲直難分

同感

笑到起唔到身

收到wind侵侵開始驚

國師幾時落場指揮

個標題已經fail點睇落去

蟈師之前咪答過囉

話自己係將軍,唔會落場殺敵